今日7月1 轉頭維園見

如果依家唔行以後無機會再行~